朋友變戀人？

身邊好多朋友都係一識對方覺得啱就已經即追
但我睇中嗰個係慎重派 好似唔受呢套
唯有做住朋友先 再慢慢進攻
想問下有無由朋友成功變戀人嘅案例？